想搵一首悲慘嘅純音樂

首純音樂好多年前
印象中段片黑白色
個主角好孤獨，係城市行黎行去
個畫面大約係咁

之前係facebook同youtube 都好興

推

我覺得你亨一段仔出嚟好過

真係唔記得左

All around me are familiar faces, worn out places, worn out faces

Sad Piano Music - Isolation

屌,我都有諗過係咪mad world instrumental版